東華Nursing FM Reg科

FM bb 第一次開po 多多指教

我喺個網見到一個啱心水時間嘅英文班
但個網顯示D位full左
咁我係咪要喺reg科嗰日mon住嗰班 有人調出我就搶住reg?

求解答
唔該哂

因為我唔知問邊個好 （孤獨L)

可以留tg俾我 唔該哂